民主派見林鄭

push

推

民主派要兜路先見到林鄭

見果陣都會LIVE?

定行果陣LIVE 入去要熄機?

應該跟到門口掛

唔比入 收工

聽日晒完馬都未遲

以後金鐘中環銅鑼灣我地睇晒

威過陳浩南

屌
閉門會議，唔比公眾知

泛民醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影
仆街民陣同泛民次次都出事先做野